和理非 請盡快開始「全民不歡迎香港警察行動」

好嗎

成立獨立調查委員會

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

調查警黑合作

721 811 恐佈分子

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

同時都可以推個大遊行架

黑警
室內放tear gas
推人落電梯
近距離開槍
全部都意圖謀殺
無法無天

推

警黑合作已經係既定事實
即使要警方回應都一定係百辭莫辯
無恥

一定要小心

人神共憤
仲堅定自己係「正義」嘅肯醒未

而家你平時行街有幾可見到狗？

根本佢地就係黨衛軍

見到知到一定要排斥

解散同清算啦

香港811 Back-up

推呀 721 811 數之不盡的日子

黑

推
全力攻打輿論戰

黑警仆街死

黑警-死